新華社：14億人提名習主席諾貝爾和平獎。

識玩一定係頒畀佢

時事台?